雪藏燒賣

你地食開邊隻

許記燒賣
鱈魚肉
幾好食不過貴

陳記
平啲許記咁好食

冇食，好拿渣
將啲垃圾魚攪爛都唔知會唔會食到蟲

郭錦記
仲有包埋豉油辣油

龍蝦燒賣, 有機會係九龍寨城, 袋裝, 不過係冰鮮唔係掉得死人果d

金龍
夠煙韌又平

有冇巴打知 有冇邊隻牌子係依隻燒賣？

上水彩園？

有咩燒賣唔係呢個樣

咁睇黎你未食過
燒賣愛好者會分得出

我都想知邊度有得賣
堅好食，但都要有岩嘅鼓油。

觀塘30士多以前買過
不過兩年冇返香港 而家唔知

係
有時想買袋番屋企自己蒸
但食過好多牌子都唔係依隻

留意下先
Thx

金龍燒賣 勁似出面賣嗰種好食嘅燒賣

金龍
蒸完半透明又煙韌
試過好多款得出嘅結論

邊度有得買金龍？

半夜見到燒賣post 好想食
答你 家之美鯊魚燒賣

搭單問 金龍燒賣邊度有得買？ 最好港島區

金龍 灣仔克街（好似係）有間叫慳多D
好耐之前係灣仔買過，依家多數係佐敦買

我聽日經佐敦
有冇鋪頭名呀？
超感激！

搵到了 原來佐敦個間都係叫慳多d

30士多

係咪sogo賣果隻

元朗營養豐